大家唔好咁灰心 就當尋日既失敗係現代版既陳勝吳廣啦

堅持信念 話唔定真正既劉邦同項羽就會出現 帶領人民走向成功